# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Payouts

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Namespaces

* [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutDestinationData](../namespaces/yookassa-request-payouts-payoutdestinationdata.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payouts\CreatePayoutRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Payouts-CreatePayoutRequestInterface.md) | Interface CreatePayoutRequestInterface |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payouts\AbstractPayoutResponse](../classes/YooKassa-Request-Payouts-AbstractPayoutResponse.md) | Абстрактный класс ответа от API, возвращающего информацию о выплате |
| [\YooKassa\Request\Payouts\CreatePayoutRequest](../classes/YooKassa-Request-Payouts-CreatePayoutRequest.md) | Класс объекта запроса к API на проведение новой выплаты |
| [\YooKassa\Request\Payouts\CreatePayoutRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Payouts-CreatePayoutRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API на создание платежа |
| [\YooKassa\Request\Payouts\CreatePayoutRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Payouts-CreatePayoutRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера объекта запроса к API на проведение выплаты |
| [\YooKassa\Request\Payouts\CreatePayoutResponse](../classes/YooKassa-Request-Payouts-CreatePayoutResponse.md) | Класс объекта ответа возвращаемого API при запросе на создание выплаты |
| [\YooKassa\Request\Payouts\IncomeReceiptData](../classes/YooKassa-Request-Payouts-IncomeReceiptData.md) | Класс, представляющий модель IncomeReceiptData. |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutPersonalData](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutPersonalData.md) | Класс, представляющий модель PayoutsPersonalData. |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutResponse](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutResponse.md) | Класс объекта ответа, возвращаемого API при запросе конкретной выплаты |
| [\YooKassa\Request\Payouts\PayoutSelfEmployedInfo](../classes/YooKassa-Request-Payouts-PayoutSelfEmployedInfo.md) | Класс, представляющий модель PayoutSelfEmployedInfo. |
| [\YooKassa\Request\Payouts\SbpBanksResponse](../classes/YooKassa-Request-Payouts-SbpBanksResponse.md) | Класс, представляющий модель GetSbpBanksResponse. |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney